(鬥你老母黃)由呢分鐘起無論係主動挑起定被動還擊都block

其實唔想鬥黃好簡單，唔好畀分化撚引到你去回佢就得。

見到任何鬥黃post就留簡單一句:
唔撚鬥黃 此post已完
咁就ok

以後再有鬥黃嘅見一個block一個

鬥黃呢個topic其實都唔知係咪真係存在，對家係網上求其挑起，就可以牽動哂你地中招，所以，無視啦，猶其小心個啲罵鬥黃嘅人，好奸險，一切無視。

同炒高23條嘅方法 一模一樣 其實本身係冇嘅
其實唔喺度 只不過希望你哋捲入嗰啲爭執花生度啫 就越嚟越大啦